PUBG真實討論

我想問一隊4個人跳傘落地後，無裝淨係一人得啲煎pan同鐵筆之類，咁啱前面有條友跳同一個位，手上有裝有鎗，你哋會唔會四個沖去圍佢？

另外，如果你打死咗敵人，會唔會執起佢啲裝自己用？

仲有啲隊友成日有人就走，打到尾0殺無受傷，最後都係俾人圍死，咁嘅戰術係咪無可能食到雞？

唔識打請教下

一定要有一個人兜後面偷打
你4個人係人地視野範圍 有武器都唔夠打啦

仲玩咩PUBG啫，fortnite打陣地戰玩過未？過都過唔去

咁如果我方比例係4比敵方1點睇？

人地三級頭盔，避彈衣，齊裝束，你得個pan點打

按照戰術操典，同等裝備下進攻戰要3比1先有可能打得過(假如敵軍有防禦工事

洗乜玩online
去金鐘有現實版，兩手空空對傻根